有個中四藍屍叫中槍嗰個男仔早啲歸西

呢個story係來自葵盛一間女子中學 中四學生
究竟係乜嘢可以令到一個學生有咁恐怖嘅諗法
事後佢道歉 但係最後都要再狡辯！

支那體

點解要遮

遮你就唔好放出嚟阻大家時間啦，呃存在感呀？